[天宮一號] 倒數一小時................

52 MINS .....

reentry只係所有嘢嘅開始

50 mins .....

依個國家垃圾到， 咁嘅野都講大話

0= 進入大氣層定到 SURFACE ?

快左WOR 本身尋日睇預計今日中午到

點解咁大單嘢都好似無咩傳媒理咁既

可能調番轉我地小事化大呢?

宜家有冇話預計炒落邊到?

比一個鐘前舊嘢跌快咗好多
150km 跌到 11xkm

輪盤 冇人知.

離地面500KM 就 HIT 到大氣層了

巴打 大氣層定義好似係100km...

熱層500 同中層 100 , 熱層溫度 OVER 1000度

仲有幾耐

講真 平均每兩三日就有一舊太空垃圾跌番落地球

日日都有人死，所以死人冧樓都唔重要？

但係計好曬跌去邊而唔係失控？

atmospheric reentry好似係定義做100km
誤會你添

自然同人為嘅分別囉 咁舊天宮一號又真係柒嘅 嗰陣講到就快取代國際太空站

一般好似係計唔到 早兩日聽神秘之夜陳志宏博士解釋過

即係倒數半小時就到 100km ?

自膠左

點解佢誤認左我個ip o係美洲 :<

我以為你真係喺southeast coast

香港wor :<

非洲好大機會

其實re-entry係講緊喺邊個地方粒野擦落大氣層 唔代表舊野喺嗰個point直跌落去

落得大氣層, 好快到地面

2 mins left .............

早起有天宮睇

SATELLITE TIANGONG 1 BURNING NOW!

BURNING NOW!!

Forecast made by Satview indicates that the satellite TIANGONG 1 re-entered at 00h25 UTC above the selected point on the map.

TVB話落大西洋某個島附近

burning now嗰d係咪on9架

個網9黎你又跟住9

過左阿根廷 , 到非洲

過左非洲係咁先 全部都是陸地

過左一小時啦,聽日仲洗唔洗返工

到左大氣層.

都未有官方預測

LIVE FROM SPACE！！

好緊張
最好跌落美國畀NASA研究

睇緊Tracking
祈禱緊跌落中國